[烹飪] 究竟避風塘臭閪應該點煮?

想煮比女朋友一家人食,
想整好D ,
應該點煮

首先要屌到一個臭閪出嚟，一眾連登巴打會一齊幫你